【日本Falcom】綜合討論區Vol.45【- 62415 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
嚟緊2019軌跡15週年

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
嚟緊2019出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 2019年9月26

廢PO

62415典解

重玩啦

po霸

大脾真係好鬼正

邊隻

6月24日15週年

.....

甩牙啦

加藤鷹係你邊位

唔知加藤鷹有冇做過新xx海對手

牙胃點睇沙狗走埋？
話晒幫車拎第3兼歐霸盃

又話哥狗去祖記

有新tales of?

事隔一星期我仲覺得好如夢似

最尾個"owan"係串錯定唔係英文嚟

啱啱有隻叫牙軌嘅生物想衝入我同シオリ嘅屋企 不過比我打走咗

牙軌連男豬都打唔贏

我=男豬
牙軌=廢物

嗯

又不願面對

做咩成日咁話自己

有咩想問我蒼之騎士

個考驗係咪屌水伊貝?

相反
利申親眼見到

你係咪魔女

相反姐係伊貝屌佢

東山扮尼爾瓦修

頭髮開始長

距離空之軌跡15週年仲有15日

幾時變珊瑚

加埋幾多碎

朱古力碎？

又肥咗

有名你叫肥岡

有冇黎蛇維持秩序

朱古力歲

今日維園完全上唔到網, 回唔到呢度個膠PO

警犬好撚癲

今晚唔夠人

我10點幾聽到今晚會靜坐就走撚左啦
不過睇直播睇到4點
真係差個領導

距離空之軌跡15週年仲有14日

香港真係差一個黎恩
有料個班唔係入哂去坐就係外國做緊難民

姨山無F社 姨山已死

『軌跡』シリーズのユーザーの思い出、近藤社長への質問を募集中。発表は“軌跡シリーズ15周年記念祭”！

黎恩企左政府果邊

而家需要既係綠毛妹同決起軍搞個千之陽炎

英雄傳說 - 閃之軌跡 V 香港動盪
幾時有人一刀嚟斬破香港黑暗

出面好多白痴仔，以為自己好好笑
乜撚野見到唯唯定唔知乜柒，on9

又話見到的士陳係前線，早2年我係旺角真係見到的士陳揸架車黎送左幾箱水
雖然佢鳩左d但咁樣講野好好笑咩

希望大家就算唔衝都買少少物資出嚟送比前線人員

見到伊貝

距離空之軌跡15週年仲有13日

依家開始明，100個人講大話，件事就會變成真

Yes 好似你地屈鳩我咁

呢度無人, 得軌, 所以再次證明無人屈你

好大雨

出嚟救世未

大家都係7 典解ff7可以上姨山

聽朝出動

你作

我作既exc就得一個啦

牙奶 : 東山有乜理由低過愛姨 擺明你老作

你唔講我仲以為東山無係個list入面

呢張好耐啦
人地作出嚟

唔明係排緊咩

好撚多犬隻

樣嘅歲數

上定下

香港好撚恐怖

ON9 有野催淚彈三連射

食左粒半煙
我講csgo

下我講pubg

啱啱玩cs見到個隊友比人headshot
之後再食左粒smoke

返咗去塞姆利亞

距離空之軌跡15週年仲有12日

13日の電撃PS Liveは『進撃の巨人2 -Final Battle-』を中島由貴さんがプレイ。『イースIX』情報もお届け

切左..

我地需要黎蛇
黎蛇你係邊

我願意做黎蛇既亞莉莎

我願意幹黎蛇既亞莉莎

要個政府走狗做乜，係都要克洛一槍打爆條八婆就好

克洛

今日好多巴絲都一齊真勇武

以上野全部都係發夢

係, 呢度軌仔日日FF

黎蛇都係閃2 比隊友拉走左
唔怕
黎蛇會斬開帝國既黑暗

依家要靠帝國以外搞千之陽炎

即使係千之陽炎，都只係被放在交談桌上既一隻棋，只係人地一種手段
更似克洛斯貝爾

最緊要係有效果

完

攬住帝國同共和國一齊死

上面講得啱 我地真係幾似克洛斯貝爾

crossbell個概念不嬲有參考香港

但我地冇羅伊德

羅爺都畀人拉過

天琦

其實都幾sad
碧軌克洲獨立個陣就係依家香港如果成功獨立既情況
應該一下比中共打殘

為咗支持反送中 我決定依世唔再玩閃軌

距離空之軌跡15週年仲有11日

有PV

晚晚都發夢揸騎神殺狗

軌跡シリーズ15周年記念祭 in 市ヶ谷 いよいよ明日14日11:00からです！ 50cmのもちもちガーちゃんも展示、触れるコーナーもあります。ぜひ市ヶ谷アニメセンター in DNP B1Fにお立ち寄りください。

Gameplay Trailer

我都想好似桐人咁拎住雙刀斬狗

距離空之軌跡15週年仲有10日

堂堂劍聖走去用槍炮，垃圾

最憎D人話自己係劍聖但係揸劍唔夠人打就拎枝槍出黎射射射

揸劍唔夠揪跟住揸機械人算唔算

機械人有槍就算

如果揸住條女 條女射箭呢

係咪條女騎返我

牙奶點睇

咁睇

大熱天時我要扮熊貓仲要比東山騎住好辛苦

蘿莉控

牙軌係孌童，唔好影衰我哋蘿莉控

東山都就嚟30啦 點樣孌童蘿莉牙

都係想我咁講啫

對你嚟講呢個世界得老女人同幻幻

我嘅世界得シオリ

一句講哂, シオリ老定幻

東幻

話咗你孌童啦

點解差咁遠

F社完勝

呢個真
右邊張圖2個MK

6月24日発売の『軌跡』シリーズ15周年記念本『閃の軌跡キャラクターマニアクス』の見どころを紹介!!

畀你揀 你揀金馬尾定黑長直

唔洗簡
both la

你PO張唔係黑長直時期嘅圖出嚟想暗示咩

暗示佢係我女人

好黑

祈妹好似同我差唔多瘦

我會畀多D嘢佢食

Tifa

我今日同祈妹著情侶衫

『閃の軌跡』ミリアムの相棒アガートラムのぬいぐるみが6月14日より電撃屋にて予約開始！

大佬呀.jpg

@牙優

又點牙

太瘦了，呢個祈妹係咪患左厭食症？
都係黑黑哋肥肥哋嗰個祈妹好啲

又想反

牙奶講緊邊個 可唔可以圖文並荗

自己google黑肉祈

小妹唔識google

呢到啲盲反軌

白兔

可唔可以貼埋黑兔出嚟

U PLAY ME

邊到有PLAY U牙

同之後牙奶畀我睇果張唔同

佢PLAY9U咋

2個都貼哂出嚟對質

睇我貼個啲就得啦
利申:黑兔忠實粉絲

唔得 咁樣有欠公道

我同シオリ瞓先 聽日繼續審你地

FF完記得之後出嚟繼續發夢

So?
洗唔洗wts通知你

btw 聽完aimer

距離空之軌跡15週年仲有9日

抖氣9

屋企已經有麻衣 應唔應該要埋翔子

屎愛利呢

你唔明
佢把低音聲 同 果d抖氣聲先係重點
唱I beg you好有果種聲沙力歇既feel, 魔性

政府狗

我明
利申有聽 覺得洗腦
但唔吸引我睇

黎蛇最後咪覺醒左
咪咁

好心專業啲啦

黑化果種feel

mk仔

好撚SAD

今次堅錯....

距離空之軌跡15週年仲有8日

今日真係要出一出黎
唔該各位

各位黑衣黎sir出嚟相認啦

土地問題

劃破黑暗的一閃

又上唔到網，垃圾sun mobile

較3g都係間唔中先上到
Smt好似會好啲

smt 灣仔至金鐘都收一半皮

北角到金鐘全程收皮

人多咩台都收皮嫁啦

至弊我啲FD上到

這個世界 為什麼要欺騙我

距離空之軌跡15週年仲有7日

45之戰

邊到有高清睇

睇po 囉
生肉好似有

唔記得邊集個漢化朦到仆街就無再追

而家4葉回
好高質

アクションRPG「イースⅨ Monstrum NOX」公式サイト更新！
本日6/17(月)、公式サイト内で店舗特典リストを公開しました！

特價買左伊蘇8,洗唔洗玩返之前嗰啲先

唔駛

同一世界觀同主角
不過每集都係獨立故事

呢個一哥仲唔駛問責真係世界級

一睇就知踢開波

唔知醫管局腳法跟唔跟得上一哥同林奠

一陣開記者會

最近迷上黑肉 有冇介紹

似乎大家對黑肉有唔同睇法

I am Uchiha Sasuke

死利狗

MK

型過mk恩

捧左聯賽仲唔夠咩

HA

距離空之軌跡15週年仲有6日

垃圾驚
躝啦

LLER幾多週年

牙娥

依然廢話連篇

sorry囉

sor你老母

今日真誠向軌仔道歉

有無監軌會
我要投訴

請問返相關部門

醫軌局 : 我地SYSTEM 冇問題

軌察係咪有後門

監軌會而家開緊記招

成班廢老係到食花生
都無咩好討論

監軌會: 你跟返個機制先
人: 冇軌Number
咁完

人:投訴
監軌:noted with thanks

監軌會: 軌冇number 阿
自己諗啦
有咩投訴搵軌察啦

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

不能確定被投訴的警務人員的身份

不能確定被投訴的警務人員的身份

冇軌NUMBER + 軌個個面具

監軌會:無number , 我地會跟進下

呢幾日, 日日都咁on9

放過小妹

大妹記一世

至多唔再FF

呢句已經FF緊

無シオリ可以做證

又想反好女仔

反你

好軌仔都反

又軌仔又小妹，咁基緊係要反

How

足......

你又想典

放段水瀨片出嚟都被人罵 想哭

徒然喜歡你首歌

新潟の方で大きな揺れがありました。津波の予想も出ています。海岸から離れて、少しでも高い建物に避難してください。落ち着いたとしてもしばらくは海岸へは近づかないようにしてください。
暗い中で心細いかと思いますが、身近な人と助け合って、落ちついて行動してください。

痾爛屎

冇人想知

幫我搓下個肚腩仔

躝啦

距離空之軌跡15週年仲有5日

階段性勝利
熱門冇哂發夢post

【香港GAYLO】綜合討論區Vol.45【- 日日都基 -】

一直有人入侵

我已經有シオリ 唔係基

退一億步當你真係有shiori, 你係小妹重唔係基?

我就撐牙軌啦
明明係les

又典
幫你都比膠

唔洗ller幫

又分化
躝啦

《英雄傳說：星之軌跡》日本版預定今夏推出 公開前導劇情及主人公介紹

[url][/url]

台狗都執柒左啦
咁都要出返日版

又分化
台日一家親呀

台伏都未執 又分化

【好評予約受付中】
イースIX -Monstrum NOX- 【数量限定コレクターズBOX】 【PS4ソフト】
※キャラアニ特典メタルチャーム付き
#ps4 #イース9 #日本ファルコム
詳しくは→ …
特典決定しました！！

唔洗分化
廢GAME 狗也不玩啦

又想賣幾錢

価格 ￥12,204

I mean 中文版（如果有的話

$12204

『イースIX』の電撃スペシャルパックには、怪人《白猫》の衣装DLCが付属。モチーフはあの人気キャラ！

乜game都係未出先有dlc

未玩過 見到人設都想玩

隻脾真係值得一戰

軌仔轉生做鍊金術師

邊個軌仔咁激動？

瑪麗亞貝爾

梳

援

點解我睇唔明

叫你班軌仔買

牙G會派 做乜要買

派左都要買啦

你派完未要再買囉

買左先派
見一派一,絕不走數

派左先買
見一買一,諗住走數

躝

我一直暗戀著她

距離空之軌跡15週年仲有4日

how

局長仲有無嘢要補充

你應該問返其他局

問社長

社長: 唔關我事 問前線d軌仔

我都係聽上屍柯打

er...
我地跟足指引...
er...如果你地覺得我地有問題
可以去搵監軌會

ファルコムショップからお知らせ
G20大阪サミットの開催に伴い、6月27日～7月2日頃まで、関西・中国・四国・九州方面へのお荷物の遅延が予測されています。また、お時間指定通りに配達されない可能性もあるようです。すぐに欲しい商品はお早めにお申込みください。

唔識日文 係唔係話F社會參加G20

琴晚同社長吹水
咁岩講起返送中
佢話幫我同侵侵反映下

污糟邋遢

濕咗 請唔請人含

GAY

你扮乜嘢 又未係爭住含

唔係社長含條鐵

牙三含牙軌條鐵

貼祈妹做乜？
想暗示佢含？

咁貼東山又暗示D咩

梳囉

我而家都冇貼

問定先姐

屌你

距離空之軌跡15週年仲有3日

對住幅圖講屌你有乜暗示

今日咁撚曬

出左去？

未，放工再出

乳牛同哥布林

邊個大d

我大d

你幾碎

選擇題
東山 水瀨 愛衣

問題係咩先

你自己問邊個大d

牙惠咪答左

水瀨最細 各方面都係

王子退休了

駁唔到

日職踢成點

榜尾 護到級

各方面最大咪愛衣

愛姨嬸嬸

呢個都駁唔到

又反

水獺小妹妹

當年最愛，喺利踼到殘晒，好可惜

當年都最愛
係利已經覺得佢好勁 禁區波一定入
但我係車

見到佢嚟車開心死

世界級空龍

所以歐聯錦上TIM花個球
見到佢嗌到 好感動

叫你大佬出黎見我

乜料

費托係咪未拎過任何聯賽冠軍？

尤冰果

？？？？

梳 啱啱鄉下出城
又邊個

字都唔識？

我的戀愛故事....現在才在開始.....

伊貝貝

點解要恰我

識字就唔叫軌跡撚啦

距離空之軌跡15週年仲有2日

軌跡撚 自由閪

右邊靚女

我撐住

決定黑化

黎蛇？

黑水獺好可愛

mk伊貝

驗眼啦

真

上面2個唔識字

牙處份人真係最公道

都係牙軌好

做乜9

寫住咩

刻骨銘心

Fripo

小妹聽日要試下唔用雙手飲珍珠奶荼

登鵰先算

距離空之軌跡15週年仲有1日

摸頭殺好爽
放開個蘿莉！

斷手貴同竹達

斷手貴同肥達

死人妖

可惜新娘不是你

咪咁基啦

原來竹達今日30歲，喺軌仔眼中變埋老女人

超老->老->準老->最後生

牙軌：老 全部都係老
牙ko：老

女人可否不要老

軌仔可否不要反

幾時到愛姨

老坑冇人埋單

估唔到斷手貴會同肥達
起身以為睇錯

真識食

肥達真識食

幾時到愛衣

我同佢度緊期

法國依度D軌個個都活喺自己嘅幻想世界 不願面對真相

係

呢個真

屌得

空之軌跡15週年

情報呢

29號先有

萊維死忌15週年

差唔多啦

新手想試吓接觸軌跡系列
但咁多集應該玩唔哂
聽最多好評應該係空軌?閃軌好似最一般?

要玩一定係玩空軌先 因為全部都有關連
成個軌跡係條大story line 所以點都會玩曬

仲未出貨 垃圾

F社想有幾勁

已炸毀.jpg

【英雄伝説 閃の軌跡IV】 ミュゼ・イーグレット

上記の抱き枕カバーのキャンセル分の再販が決定！

7/1(月)12時より購入可能です
在庫僅少ですので、お早めにご購入ください！

※先着販売となります
※完売後の再販の予定はございません

スタッフがどんどん集まってきた。スマホで何か撮ってる。
きになるみしし(=´・ω・`= )
#軌跡15周年

邊隻軌畀人圍緊

又邊隻咪閪

啲女點解咁驚爬通風管？究竟佢地收埋咗啲咩係底褲入面？

/

電撃PlayStation編集部さんから贈り物が届きました！
開封の儀～みっしぃ＆こんちゃん社長コラボver.～
電撃PS編集部さんありがとみしし！
そして、軌跡シリーズを見守ってきてくれたみなさん、ありがとみしし！！
これからもどうぞよろしくお願いします(=´・ω・`= )
#軌跡15周年 #軌跡シリーズ15周年

距離空之軌跡150週年仲有49308日

軌跡系列 15 週年《英雄傳說：星之軌跡》等三部新作品將率續推出

在英雄傳說軌跡系列 15 週年之際，宇峻奧汀宣布由 Falcom 授權的多款系列作品將陸續推出。當中包含預計於 7 月 3 日在中國地區推出的手機作品《英雄傳說：星之軌跡》，與今夏即將在日本推出的《英雄傳說：曉之軌跡 M》，以及網頁遊戲《英雄傳說 曉之軌跡》即將進入中國市場。

各位軌仔開唔開心？

mk恩

躝啦垃圾驚

開SER送7姐未

送都唔會玩啦CHING

最新映像『シン・エヴァンゲリオン劇場版 AVANT1(冒頭10分40秒00コマ) 0706版』をパリ・JAPAN EXPOステージから日本全国数か所、LA・Anime Expo、上海へ世界同時上映決定！7月1日公式アプリ『EVA-EXTRA』をリリース！作戦の詳細はアプリ上にていち早く発表します。

係唔係代表我有生之年有機會睇到

Hego

又反愛姨

愛衣鬼有album

我好憤怒

將怒火發洩喺伊貝身上

我都唔幫牙奶 乜嘢怒火呀 明明係欲火

又係呢個打扮

未得閒買新衫畀佢

距離空之軌跡150週年仲有49307日

水獺D衫都係我買

A50

我著緊D衫就愛衣買

A55

好悶有冇牙軌講野笑下

牧牛妹慘被哥布林

終於出貨

牙軌出賣國家

他只是個牙軌!!

老女人名單

請不要玩弄牙軌!

屌你老味

成班老女人

於2022年迎來30歲的老女人聲優一覽

羅爺係咪幫緹歐洗底褲？

講埋2046丫笨

於2046年迎來30歲的老女人聲優一覽

係
利申:洗緊艾莉個條

到時祈妹變祈嬸

祈妹係我心中永遠都係祈妹

又點

艾莉個bra洗得好辛苦，太大了

痴線艾莉唔戴BRA架

幫佢地沖涼仲辛苦

吹大左，艾莉big爆衫都冇飛釘

痴左膠布又同你講咩

躝啦FF軌

法國今日啲軌仔癲哂

眾人皆醉我獨醒

你都有份反好女仔

邊有反到

冇左重點

会社咁信任牙軌
佢竟然出賣会社，拎晒啲閃軌捐比外國勢力

好撚黑呀，我睇唔到你，牙軌

有冇咁撚大雨

腳呢

dup撚死你條死mk

禾又吾系MK恩牙

6月29日の電撃オンラインchでは『軌跡シリーズ15周年記念＆新作始動（？）スペシャル放送』を配信

amazonゲーム攻略本売れ筋ランキング第１位！
KADOKAWA BOOK WALKERゲーム日間ランキング第１位！

『軌跡シリーズ15周年記念 閃の軌跡キャラクターマニアクス』
KADOKAWA …
amazon大型本＆kindle版
限定特典情報など

原來有Kindle版 成470mb

唔係已經公布左出手遊咩？
幾時再公布正傳講埋個40%劇情呀

唔關手遊事

唔明第一句

邊個聲優結婚網上會暴動

新田惠海應該sss喎

你笑乜

我點解唔笑得

love live高坂穗乃果聲優喎

咁又點
又唔係推佢

有冇男版

波呢

打緊

唔著衫仲

FF重

舊版mk妹
新版成熟大姐姐

好女仔
睇唔到佢同男主一齊係好可惜

牙軌....你碌鳩以後叫夜空之鳩ok?

終於牙軌都認係金毛mk

距離空之軌跡150週年仲有49306日

施華踢埋今季就離隊

唔願做人了

你軌嚟

唔做人咪軌

咪分化啦
又篤灰

從來都冇分化
係到既人全部都係軌
只係真軌同假軌

有無行政軌官同軌察處處軌

有軌處

PS4『イースIX モンストルム・ノクス』最新情報。オネェキャラにハズレキャラは（ほぼ）居ない

アプリリス（道井悠）
謎のフードの女性
アドルや怪人の水先案内人。NOX(夜）と深いかかわりがある。

パークス（堀内賢雄） アドルの隣に収監されていた男性。頼もしい協力者だが本性が見えない
カーラ 交易商
キリシャ カーラの妹、自分の売り上げが誰かに盗まれてしまう。意外な展開が待っている
リッシュ カーラとキリシャの商売人として育ての親でもあるが接し方は厳しい。
シャンテ 今作のオネェキャラ。今作の帝国や教会の事情をよく知っている。酒場の店長でアドルはいろいろな面でお世話になる。「ドギちゃんの胸筋・・・ステキ！」
ユファ その酒場のウエイトレス、癖が強いキャラの中ではかなりまともな性格で癒しキャラ、なきぼくろがチャームポイント。

固有技スキル攻撃
鷹 カルネージランサー レーザービームのようなリーチの長い突き。
白猫 ワイルドスクララッチ 飛び込んでからの２回攻撃
人形 幻想乱舞 突き→回転斬り→爆破の３回攻撃
背教者 ダークインフェルノ 前方に球体を発生させ敵を吸い込みダメージ。発動中に別のスキル攻撃もできる
猛牛 スタンピード 衝撃波を伴った突進
スキルはSPが尽きない限りあらゆる攻撃わざと組み合わせたコンボが可能。

パークスはどうみてもモブキャラなのに１人声優がつきしかも堀内さん。怪しい・・・。
アニメ、マンガ、ゲームのオネェキャラは良い人、頼りになる人、いざとなると強い人がほとんどなので期待できそう。

我要報軌

冇c華仲有b華

你報左案先啦

老?

問句嚟，即係你答係老啦

好明顯係你打火星文顯示唔到出?啦

咁係咩火星文呀

問你自己啦

本書仲喺日本 應該下星期先到

好女仔都反，仲要咁後生

係軌嘅就用DHL特快啦

笑左飛過去買啦

有一種軌 叫窮軌

原句畀返你兩隻軌仔

係囉，3字頭就話老啫

i totally agger with ar milk

就算是老女人我也可以哦

反了反了

I totally agger with ar dick

軌仔反好女仔係咪變咗定律

班軌唔反唔安樂

邊有反呀, 又分化

※注意！ 詳細を見た私の予想なども含まれます

近藤社長
「これまでのシリーズでやり残したこと、IVで掲示した謎に対する答えをベースに全体像を構築」
「新たに公開したゼムリア大陸全土（今まで歩んできた帝国は大陸全土図の半分以下）とあわせ徐々に公開していく」

主人公は謎の男女（ポニテのピンク髪、熊のぬいぐるみを抱っこ）２人？（IVゲーム内小説３と９の主人公？）
ワジの衣装が騎士団ではない。
クロウが新キャラに近い立ち居地に？裏事情もありそう。
新VII組メンバーせいぞろい、というか空、零、閃のオールスターかも。

判明している登場キャラクター
リーシャ・マオ そういえば３，４で目立たなかったなぁ
ノルドの青年 ガイウスの弟？イラストだけ公開されてたかも
スカーレット この人も何してたんだっけ。
謎の男 「スカーレットと同時期に入った生意気な新人」でツンツン頭のあの魔人化のあの人かと

他
那由多も絡んでくるかも。まさか・・・。
全土図はもう世界地図のアジア大陸そのもの。東の端には日本らしい島も。四国もある（笑）

ハード未定
ジャンル RPG

ナンバリングではなさそうですがIVと同じ時系列になるのかな？
ゼムリア大陸広すぎ（笑）
閃IVが終わって全体の何割進んだのかな・・・大陸だけ見るとまだ1/2かも。

近藤總統
“基於我在IV中發布的謎團的答案，根據我在系列中留下的內容建立一幅大圖”
“與新發布的Zemria大陸（我們已經走到現在的帝國地圖的不到一半）將逐漸釋放”

主角是兩個神秘的男人和女人（龐特的粉紅色頭髮，擁抱熊的毛絨玩具）兩個？ （四，小說3和9的主要特徵？）
瓦迪的服裝不是騎士。
烏鴉接近一個新角色？幕後似乎有一種情況。
新七集成員沒事，或天空，零，閃光的全明星。

已知人物
Risha Mao說到3,4，它並不引人注目
Nord青年Gaius的弟弟？也許這只是一個例子
猩紅這個傢伙也做了什麼？
神秘男子“與血色同時進入Sacer的新人”和那個妖尊的Tsunzun頭的男人

其他
Nayuta也可能參與其中。沒辦法......
整個地圖已經是世界地圖的亞洲大陸本身。在東端還有一個看起來像日本的島嶼。還有四國（笑）

很難確定
流派RPG

它似乎不是編號，但它是否與IV相同的時間序列？
Zemlia大陸太寬（笑）
在Flash IV結束後，整體中有多少百分比前進......在觀看大陸時可能只有1/2。

無記錯369最後好似去緊利貝爾

謝翻譯

唔知新主角「職業」會係乜
希望今次係女做第一主角（不過咁做社長就冇得溝女）

希望唔係開後宮啦

徐々に

翻譯轉至軌跡研究俱樂部
根據雜誌速報消息，《軌跡系列最新作》（暫名）公開了一點情報，近藤社長表示這次的作品主要將會講述系列以往作品留下的東西，並解答《閃之軌跡4》中出現的一些謎。主角似乎是神秘的男女二人組，女性為粉色馬尾且抱著熊玩偶。而麗夏、諾爾德的青年、斯卡雷特等角色已確定會登場。在6月29日的直播節目中預定會公開新作的詳細情報。

速報消息，《軌跡》系列新作正式發表，類型自然還是RPG，登陸平台未定，近藤社長介紹了一些新作的情報，更多詳情應該在這週末的“軌跡系列15週年紀念祭in市之谷”上公開，雜誌內容大概如下：
-新作全體內容以系列迄今為止留下未描繪到的內容，與解答《閃之軌跡4》中留下的謎團為基礎構築。
-新作面紗會隨著新公開的塞姆里亞大陸全貌(帝都只佔大陸全土圖的一半以下)一起逐步揭開。
-主人公為迷之男女，女主為單馬尾粉色頭髮，抱著熊玩具
-瓦吉登場，身著的服裝不是星杯騎士團衣服
-庫洛站的位置離新角色很近，似乎兩者有何關聯？
-新7組的成員全員集合，不如說是空零閃全明星陣容
-目前判明會在新作中登場的角色：麗霞、諾爾德的青年、斯卡蕾特、與斯卡蕾特同期的謎之男人

照咁睇應該唔係共和國篇？

上圖有新主角背面

空軌3rd feel

閃軌5th

屌你老母chow hey

斯卡蕾特係咪去左教會果位同志

重玩啦伊貝

? 二少唔係送左佢去教會?

教會隨從騎士>帝國解放戰線>俾黎神xx>返教會

重玩左咪唔駛問囉

屌你啦

佢好似under教會綠毛

神秘男女：39

清係咪錯po

估唔到舊7得返亞莉莎

一齊？

原來12點半果陣已經坐緊飛機

打緊飛機就話啫

我要攬炒

衫雨狗

依家見到新消息都只係好平淡 無乜感覺

新人入坑
聽講閃軌係神作

牙ko終於回歸

收到WIND
軌跡有新作我就出黎了

你D老婆畀人分走哂

今晚屌閪

腳牙

人間性器

上面成班變態對住人地老婆ff

又跌錢

聽晚記得提我買雜誌

我係英雄

被妄想逼害症?

唔記得轉ac?

距離空之軌跡150週年仲有49305日

要去金鐘食薯條了

東山隔離有隻戇狗

又波又腳
今集鍊金真係

俾絆系統害死

唔太得 居然無 重做啦

Switch版咪有囉

同鍊金十班波

收到瘋新軌會出中文殘體版先

唔好再貼人地老婆出嚟ok

人地=？

唔方便透露

我炮友嚟

ff少陣啦

冒軌？

邊度嚟

我唔能夠接受有人假冒軌賊

PS4「イースⅨ-Monstrum NOX-」WebCM第2弾

Ys Series Link
PS4「イース」シリーズデータ連動特典
PS4版「イース」シリーズをお持ちの方にはゲーム開始時に特殊アクセサリをプレゼント！
PS4版「イース」シリーズのセーブデータをお持ちの場合、タイトルに応じてゲーム開始時に特殊なアクセサリを入手することができます。

イースVIII の場合
【古き封じの指環】（ステータスＵＰ＋「必殺率」上昇効果）
イース セルセタの樹海：改 の場合
【セルセタの花飾り】（ステータスＵＰ＋「呪い」耐性付与）

老

同猛牛一樣左眼下角有淚誌,
懷疑係猛牛真身

換左套衫啫

白猫?

人形?

鷹?

白貓同為鷹應該係 人形就感覺無乜特徵

普通裝扮好睇過動物形態

啱啱開始睇哥布林殺手第8卷 你問我答

今日好少人

又逼害PSV玩家

換啦仲psv

咁明明個SAVE跟AC, 點解淨係計PS4 SAVE

【電撃PS】『軌跡』シリーズ15周年記念総力特集！ 描き下ろし記念イラスト＆新作情報＆冊子付録をお届け!!

當初好多人買psv玩閃軌，但去到閃3閃4得ps4版，會覺得F社背叛佢哋

莉夏
謎之男係咪不良少年

PSP呢

不要再說了

出晒成套evo比你玩多陣又話我逼害

連登軌好難服侍

電擊677好似無電子版 bookwalker未見有

都未出
唔好咁痴線啦

未出都會有個頁面架 (好似係

唔好咁痴線啦

鍊金系列第一次中日同步發售

YS輸鳥

唔知邊套銷量高呢

淨係睇隻脾都知啦

伊蘇有乳牛喎

講到煉金無咁

YS點打

鍊金冇得輸

認真答的話,
amazon jp 預約數YS9較高,
亦因為YS8上左神台, 網上自然對YS9期待亦高

啱啱訂咗1千份鍊金 等派

反而鍊金系列走緊下坡，不斷出新作壓榨fans，係萊莎高質人設先吸引到咁多人

我老婆真係好正

大佬呀.

又老婆

當年ロロナ都係靠人設帶番起個系列, 好多新手入坑, 我就係其中之一,
之後既トトリ隻GAME既人物3D建模同遊戲內容都大有改進,
然後去到メルル銷量達到系列頂峰,
但之後既黃昏系列後勁不力, 逐漸走下坡,
而且好多時係因為三步曲咁出, 第一集吸引唔到玩家留低,
之後既續集都會受到拖累,
再加上出得太密, 一年一隻就好多人都玩到悶

就睇下今集食唔食得住人設帶起話題個勢吸引新人加入同舊粉回坑,
想多D人玩結果都係隻GAME整得好唔好玩

我淨係買過メルル之後嘅愛絲卡同夏莉，本身好鐘意亞蘭德系列嘅人設，但係礙終語言問題冇買，到愛絲卡出嗰時先買，愛絲卡俾我嘅感覺唔錯，但愛夏就麻麻地，自始冇再買過之後嘅系列

要VPN先買到

我有女朋友

677 超高清 有wifi先好睇 圖就唔得閒cut邊

附錄 好多頁

估唔到法典國位置喺咁遠

估計29號公開嘅嘢都唔會好多

我都以為一直係帝國附近

記得之前描述係大陸中央位置 屌

咁佢又無錯
睇位置係共和國東面
帝國+共和國=大陸西面

好想睇結社同教會點打交

最後一集 徒步行哂成個大陸

伊蘇9 唔記得貼

軌仔

認得老婆未
キリシャ我老婆

リーシャ我老婆

OPEN WORLD玩法一定變神作

千祈唔攪open world，冇大量資金時間同經驗都唔會得好

有版你睇 三國無雙

又踩f社

本書到咗香港 希望今日派

垃圾你會唔會踩

天下遊戲出F社 其他公司做唔掂 係因為佢地唔係F社

天下垃圾皆f社 其他公司做唔掂 係因為佢地唔係f社

老任都做到，我地F社都得

睇返個年表 閃4尾最後都無講克洲獨立 估計克洲獨立月份都應該係3月份打後

當初可能想做DLC

屯門個面反車勁到

未出門口
不過都無車出屯門
要做懦夫

搭鐵一早返左公司啦
今日仲要係返早

又

距離空之軌跡150週年仲有49304日

聽日4點開始

乜

撚緊又乜好

大家點睇灰色騎士

發覺呀軌成日post祈妹
你post返愛衣啦

派未?

人哋PO好女仔又得罪你咩

牙軌post得既都係佢反既
你係咪話祈妹唔係好女仔先

牙軌反親都係好女仔, 即係你都想反好女仔

佢post=佢反=好女仔
咁我叫牙軌唔好post都叫反

因為你唔想大家認識下好女仔

派咗 派埋右

又反水獺

扑

牙三先係反個個

睇到公主畀哥布林捉走咗就好興奮 我係唔係變緊做哥布林

好可愛

牙奶識貨
唔似其他軌為反而反

最鐘意黑水瀨

水獺先啱

又借啲意反

無反 2個字好似 不用分那麼細

個條碼居然貼喺封面度

我現時自己肯做飯

PS4「イースⅨ-Monstrum NOX-」サントラmini【RED】【BLACK】試聴動画

買未阿

咩黎

收到風鎖匙扣嚟
我都唔g

唔夠8好聽
雖然配返佢今次主題神神怪怪

睇最新個集實力至上教室小說
男豬真係成個超級大BOSS咁，睇咁多小說好少見到D豬角咁誇張

除左光亮度睇唔出有分別

淨係睇過動畫

一之瀨係咪緩交妹？

痴線 D哥布林變哂基佬

始終都係BGM 要一邊玩一邊聽先有feel

水瀨 = 弱智

"扑"一聲 有個user永久消失鳥

想知再講
希望你地唔好屈好女仔

再見了牙優

依家啲小說屈機主角大把啦
而且佢故事用嗰啲策略又唔係話真係咁聰明

上次反完東山你哋咪又係解扑佢

今次真係再見了

呢家個d係物理性屈機
綾小路個樣係幕後黑手個隻

唔似囉
不過插畫正就係真嘅

最近都冇乜追小說既動力
自從我惠完左

呢套咪有個惠, 重要係真女主

佢唔夠聖人

睇巨人好過，艾連

d女全部

說好的大奶奶呢

隻惡魔城

幾點直播
到時叫醒我唔該

1600

距離空之軌跡150週年仲有49303日

62 位軌跡撚等待中

吾系牙軌

睇咗社長份稿 你問我盡答

GG俠

想問
軌跡點樣改變角度交錯咁勁

F社勁到

未睇

真係古佢吾島

咪劇

●タイムテーブル
17時00分～ オープニング
17時04分～ 軌跡シリーズ15周年振り返りコーナー
18時00分～ ゲストトークコーナー
18時20分～ 軌跡シリーズ15周年グッズ告知コーナー
18時25分～ 日本ファルコム近藤社長質問コーナー
18時40分～ 日本ファルコム最新作情報

等睇情報算

係唔係痴線架

仲有半粒鐘

4點聽講我老婆會出場

社長

gay

睇完gg俠出嚟睇情報

一定有新角

情報17點40先有 如果準時

我老婆就有

仲有10分鐘

玩咗好耐終於玩完東幻true end,點知重有後日譚

シオリ世界第一

Evo!Evo!Evo!

明日香>會長>ALL

開始

道不同

女主角

社長衣著真係比起以前好好多

好靚仔

我訓陣先 有新軌叫我

女性主角

朗毛end用黎撚狗dum手制

閃4？

訓著咗 社長爆機未

個衰仔自己講出黎特登加入去

我就覺得普通結局先似樣，true end反而好格硬嚟

我老婆會長真係好撚正

東山

咩事 冇睇

講你就講，唔想講就躝

新作開始 (好似係

又有黎神

諾艾爾 黎恩同妹妹

永續閃軌

諾艾爾係碧軌果陣衣著

應該喺山貓度?

18時40分～ 日本ファルコム最新作情報

啱啱講咗架啦

最新作情報 (兩張圖,新引擎)
比返兩個鐘我

資源回收作確認

社長又撚狗

閃5

睇左咁多年社長都預左唔會有D咩新野睇,
都係等年尾股東大會同下年三月尾正式情報

睇完雜誌都預咗今日無乜料

今年始終都係伊蘇 無必要搶哂風頭

新引擎但係都係同樣技術 睇佢公布D圖無分別

『軌跡』シリーズ15周年、近藤社長インタビューや最新作の開発途中資料が公開！ゲームエンジンを新しく開発しグラフィックはかなりパワーアップしている。

新舊引擎可能1.0同1.01版嘅分別

永續黎蛇

有冇講邊個主角....

圖呢

場景就好似真係靚咗 不過都係睇正式為主

牙軌咪post左link囉

F社三十幾年黎一直都係進步緊,
所以都唔太需要擔心,
即使係1.0進步到1.01既些微差別

奶油多

應該後日談，再下集先開新章？

唔好搵黎蛇主角就得，玩到悶

等睇下集黎sir出嚟講沒有那個必要

再分上下集出

軌跡シリーズ15周年記念スペシャルステージ、無事終了しました。会場にお越し下さった皆さん、配信をご覧下さった皆さん、ありがとうございました！

社長平安無事

會唔會係曉軌個粉毛
雖然條馬尾無咁長

平行世界

撚班軌仔去玩曉軌課金

今年應該12月18開股東大會

課咗 刪埋

牙軌引埋啲痴線佬入黎

lm

係咪真係閃5/閃外傳 定仲未知

真。後日譚

閃3-4 evo
畫面膠ching化
新增大戰中嘅故事及可操控角色
-完-

為應軌跡撚需求考慮會出多啲咸濕dlc應戰暗榮

乜叫為應軌跡撚需求考慮會出多啲咸濕dlc應戰暗榮

閃軌角色動作咁生硬點夠人鬥呀

識波

就嚟生日

30歲生日

牙奶定義 30歲=老女人

年齡對安野媽媽嚟講並唔重要

店頭pv

今集買黎玩下先

9月買呢隻唔買伊蘇
等中文版

等背面已經知佢係祈妹

Imax gg俠高質到痴線
近排睇過最高質電影

我今日都睇咗，由頭到尾都好精彩

1000